<resources>
	<string name="app_name">FILA ÚNICA - Brusque</string>
	<string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
	<string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
	<string name="action_settings">Sair</string>

	<string name="email">exexsoft@gmail.com</string>
	<string name="protocolo">Protocolo: </string>
	<string name="posicao">Posição: </string>
	<string name="buscar">BUSCAR</string>
	<string name="informe">Informe o número do protocolo: </string>
	<string name="datahora">Data/Hora Inscrição: </string>
	<string name="opcao1">Opção 1:  </string>
	<string name="opcao2">Opção 2: </string>
	<string name="opcao3">Opção 3: </string>
	<string name="voltar">Voltar</string>
	<string name="bercario1">Berçário 1</string>
	<string name="bercario2">Berçário 2</string>
	<string name="infantil1">Infantil 1</string>
	<string name="infantil2">infantil 2</string>

	<string name="sobre">
		O aplicativo Fila Única Brusque foi desenvolvido para auxiliar na consulta e detalhamento da posição em que um candidato a vagas para as creches do município de Brusque - SC, se encontram.\n\n
		Atualmente existe um site do município onde os pais podem verificar o posicionamento geral de seu filho na fila de espera, porém, este posicionamento geral não é suficiente, considerando que:\n
		• Cada candidato pode se cadastrar para vagas em até 3 creches,\n
		• Cada uma destas creches tem certa quantidade de candidatos aguardando vagas.\n\n
		No aplicativo Fila Única Brusque, os pais dos candidato podem, através de uma consulta simples informando o número do protocolo do candidato, verificar em que posição seu filho se encontra na fila de cada uma das creches para qual está aguardando uma vaga.\n\n\n
		Observações:\n\n
		O aplicativo Fila Única Brusque é uma produção independente. Não possui vinculo nem responsabilidade alguma com a prefeitura do município de Brusque-SC.\n\n
		Nenhuma informação pessoal do candidato é fornecida através deste aplicativo.
	</string>

	<string name="Texto_Docs">
		Para efetuar a inscrição do aluno, vá a uma unidade escolar portanto os seguintes documentos:\n\n\n
		• CPF da Criança;\n\n
		• Certidão de nascimento da criança;\n\n
		• Comprovante de residência atualizado com o nome dos pais e/ou responsável;\n\n
		• Comprovante de renda atualizado;\n\n
		• Documento oficial do Pai/Mãe ou Responsável com foto.
	</string>
</resources>